問英文譯名

冬勝點譯好？
winter win
don't sing
定
don't win
好？？？
王係king定wrong好？
king don't win？
wrong winter win？？？